急 阿爹電話壞左

想買部千零蚊既手機比老豆用
功能唔多都無咩所謂 主要係聽下馬仔同歌仔咁就ok
想知有咩推介小妹ng sick

2手iPhone

咁唔洗買啦

Samsung A9 我老豆都用緊

三星出o左一部A20，平平地都OK

唔識咪唔識囉，乜撚野ng sick, 當呢到5p

將你用緊嗰部俾佢用，你自己再買部新

原來都3xxx

咁呢部好定買紅米好

我果部iPhone黎 佢唔識玩iPhone

咁千幾蚊，買三星啦。 紅米機有時會內置廣告

仆係度 今日啱啱買左紅米7

Samsung fans話你知唔使後悔
Samsung低階機唔係for人用

本身諗住買samsung a20🤔

唔係老人家但係smartone好似唔抵屌喎